大家可唔可以訂閱蕭山個twitter同ig?

佢d留言好好笑

係咪佢本人留言嫁

又學到野又笑死人

佢拍片影女呀笑到仆街

1分47秒d人j個女仔

link呢

16分個女仔返番來同蕭太講

你哋個個留言淨係講背景個女仔好正同埋隻狗好可愛咁我呢

痴撚線 好似宅女語氣

係咪佢個女覆嫁